msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Kcptun"
msgstr "Kcptun"

msgid "a fast udp tunnel based on kcp protocol"
msgstr "基于KCP协议的快速UDP通讯隧道"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Servers List"
msgstr "服务器列表"

msgid "Remote Address"
msgstr "远程地址"

msgid "Remote Port"
msgstr "远程端口"

msgid "Local Address"
msgstr "绑定地址"

msgid "Local Port"
msgstr "绑定端口"

msgid "Ping Latency"
msgstr "Ping 延迟"

msgid "Enable State"
msgstr "启用状态"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Encrypt Method"
msgstr "加密方式"

msgid "Speed Mode"
msgstr "速度模式"

msgid "Connections"
msgstr "连接数"

msgid "Auto Expire"
msgstr "过期时间"

msgid "Send Window"
msgstr "发送窗口"

msgid "Recv Window"
msgstr "接收窗口"

msgid "Datashard"
msgstr "Datashard"

msgid "Parityshard"
msgstr "Parityshard"

msgid "Data Compression"
msgstr "数据压缩"

msgid "Hidden:ACK NoDelay"
msgstr "隐藏参数:ACK NoDelay"

msgid "Hidden:NoDelay"
msgstr "隐藏参数:NoDelay"

msgid "Hidden:Interval"
msgstr "隐藏参数:Interval"

msgid "Hidden:Resend"
msgstr "隐藏参数:Resend"

msgid "Hidden:NC"
msgstr "隐藏参数:NC"

msgid "Socket Buffer"
msgstr "Socket缓冲区"

msgid "Keep Alive"
msgstr "心跳包间隔"
